狗皮膚問題

皮膚真係好困擾既問題
上年六月開始屋企隻唐狗大脾甩毛 有時會自己用牙係到咪自己 之後上網搵左啲食療試下比佢 但都無咩用咁 到一個月前佢無啦啦起左勁多紅色一撻撻 即刻帶佢去左睇獸醫 個獸醫淨係話皮膚敏感 比左啲抗敏感藥同抗生素仲有魚油 食個陣就好 就食完個陣都無再紅 打比獸醫診所問需唔需要再覆診 佢地回覆話唔紅就唔需要 咁食曬藥 佢皮膚都唔紅 啲毛仲開始生緊 咁就無再開藥食 淨係返診所到配魚油 到早兩日去左旅行一兩日我同媽咪都唔係屋企 屋企得細妹同爸爸 一返到黎佢啲皮膚又紅返一撻撻 會好似人咁結焦 有時佢係到r r到我心都痛
大家有無好既獸醫診所醫皮膚好架 或者有無supplement介紹

係去完旅行返黎咁既情況

皮膚病 ，加上最近落雨 潮濕更加容易痕。
我隻狗最初都係食藥 止到痕，食食下完全唔work ，甩晒毛

完全唔知點搞 獸醫都係開抗敏感同抗生素既藥？ 兩邊身都有甩曬毛

髀

真菌感染 買malaseb黎沖涼 我果隻嚴重好多倍 而家好返晒

我果隻都係一停藥反彈嚴重幾倍

好 唔該曬你

的確一停藥仲勁過之前

有兩點好重要 一定要戴頭罩 二沖完涼一定吹到全身每個位都要係乾嘅 咁先斷到尾

頭罩有無話要邊款 我驚佢忍唔住r個陣個頭罩整到佢

頭罩可以去返獸醫診所配 有分尺寸
我隻狗2月中個陣食錯野 同你狗狗情況一樣 先紅再起焦 當時醫生斷為生癬 係皮膚病一種
要早晚查藥膏 家居衛生要乾淨 乾爽 寵物用品最好攞粉紅色藥水抹 或清水洗

我搞左成4個月先斷到尾 不過最緊要都係佢好返晒

我用環酵幫佢抹同沖涼 好翻好多
都係唐狗

用3條覺藥性沖涼液 神仙水噴

醫生有無講食錯咩 佢一睇醫生就由入診所到走都震緊 搞到個醫生都唔想睇佢咁
藥膏係醫生比？
會唔會唔好太多公仔比佢？因為佢玩膠玩具唔到兩日就咬爛曬 反而公仔佢就識錫住黎玩

係呀最緊要好返 而家仲keep住紅又有焦

你係咪自己整 我見係用黑糖同果皮仲有水 要等三個月 坊間有無得買架

好 佢未沖涼住但係咪最好快啲用malaseb沖涼液沖左次先

我隻狗一年之前俾你嚴重十倍
醫生又睇過，藥膏又搽過，藥又食過
狗沖涼液又試過，乜方法都試過哂
維持左大半年，最後要食得清淡d
同埋噴藥水先好返

係呀 隻藥膏係醫生俾 抗真菌 醫生話皮膚抵抗力差 食咗太油嘅就搞到咁 我都好怪自己佢生日買咗舊話homemade嘅零食搞到咁
粉紅色藥水藥房可以買到
可能我隻狗太嚴重 醫生開埋沖涼液 沖完仲要攞毛巾包住10分鐘至可沖水
我諗公仔你隔日好洗至再比佢玩 公仔真係好多菌

我隻狗第一個睇嘅獸醫寫錯餵藥次數 食咗個真菌藥過量 搞到肝指數上升 睇完幾日都無料到 即刻轉第個獸醫 由於肝指數偏高 所以我隻狗係靠自己抵抗力加外用嘅藥膏 沖涼液慢慢康復
真係記得家居保持通爽 有抽濕機就開 冷氣機隔塵網都要洗 希望幫到你

我就自己整 你可以上網睇下有冇人賣
我想用d天然方法廢事佢依賴左d藥
不過唐狗有呢d唔多唔少係遺傳？因為同一胎幾隻都有

而家我隻狗就淨係食糧 有時要撈下雞柳佢先肯食
想問下你支藥水係咩名

咁樣既話係咪戒埋零食好啲
粉紅色藥水我轉頭就落街買